金仔來信】金正恩致函特朗普 尋求第二次「特金會」

美國白宮周一表示，總統特朗普已收到北韓領袖金正恩的來信，來容提到金正恩要求舉行另一次「特金會」。

白宮發言人桑德斯表示，金正恩的來信「親切正面」，顯示北韓「持續着眼於朝鮮半島無核化的承諾」，而美國對第二次美朝峯會持開放態度，並已進入協調階段。

桑德斯說，北韓並無在周日舉行的國慶閱兵展示長程導彈，是北韓向美國示好，亦代表北韓無核化磋商有進展。

路透社

食過番尋味

正丫又有得出trip住靚酒店然後人地國家找數

好撚得閒？